聽日又星期一啦!!!!!!!!!!!!!!!

又熱 又哂 又焗 仲要做成11個鐘

心情又再低落

無高過

好yeah

曬
自膠

好掛住象仔

就算象仔唔見咗 都係要繼續返工

好想轉工

聽日又要返工喇!!!!!!!!!!好不安呀!!!!!!!!!!!!!!

又要捱5日

你就好 捱5日 我下個禮拜日要返工

僕要捱7日

返咩工？

啱啱收工
返足7日已經對星期幾冇概念

加油呀

類似送貨仔

痴撚線

好熱啊 你要加油💪🏻

做乜工呀11 粒鐘

ahhhhhhhhh

日日都好似上星期咁得閒返去影下印就好
又要返工啦